而家d人入髮型屋係咪話唔該我想要個削骨頭

個撚個都剪到成個削骨咁又唔襯
：飛髮佬 ：客人
客人：唔該，我想剪石敢當個尻頭
飛髮佬：ok削骨頭
轉頭剪完可以去果邊削埋骨比番你老豆。

好貼！樓主好捧捧！

On9

屌你

樓豬自high
肯定唔抵得石敢當頭髮多過你